拜登：我將會擊敗拜登

大豆侵仲唔驚到縮埋一舊
拜登is coming

要贏人先要贏自己

Btw，下面班拜登擁躉話佢只係講緊I’m Going to BE Joe Biden 喎

語氣勁堅定

樓豬呢啲廢青英文都唔識就仆出嚟柒

佢以家係用石頭黎......

兜

唔緊要
反正佢每日都7一次咁濟
大把機會笑

I’m going to be myself

聽到佢講be喎..

贏咗自己，冇得輸

我都係聽到going to be hot biden

*joe

be

把聲極溫柔

我笑住回答，講一聲我係我

拜登經已夠票,請轉投特朗普

仲on9

最大敵人係自己

尼鑊掂過碌庶

單嘢5月嫁喎，而家先拎出黎講?

I am joes husband

留名追數

China Joe個光環仲弱過希賊希賊都唔夠侵砌何況China Joe

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪真係老人癡呆得咁誇張啊

有無原片先？ cut得咁快

問我屌閪有幾多～

我大你十嚿

大笨象屎？

大你十嚿

上文下理都唔通

英文聽唔清楚就自己腦補啦

最強勁嘅敵人就係自己

我算佢講 Be
但點解係 going to be 先
咁之前係咩

you have to be a registered Democrat to hear that

根本be 同beat 都講唔通啦兜乜啫

老人痴呆live matter

我聽到 I’m going to be 租byte

因為佢已經唔係佢了

老人痴呆就唔好出黎啦

再串等等話你唔尊重老人家

大你老母豆咩

要Rap人地先要Rap我自己

多謝巴打冒住食屎既風險為左燈拜登
我會記住你
輸左記得找數啊

話be 個班係咪白痴
個意思都唔通
即係話佢依加唔係biden?
呢佢自己講完都停左下啦

啲美國人仲選佢真係天冇眼

要贏大豆侵 先要贏自己 !

典型老坑開口講錯野

上次jill biden又話口音, 今次一定又係口音問題

123齊話聲 456嗌6wing

今日的我打倒昨日的我

記者問佢咩先 佢成段又係咩
就咁一句就笑佢

be 自己都唔啱上下文理啦

China joe

但今年有武肺同blm

BLM本意無反侵，係民主黨人左膠騎劫左去反侵
而武肺亦印證左侵呢幾年既反中戰略無錯

就算侵整體支持度低過民主黨參選人都無問題，紅州比例高過藍州就得
中部中西東基本上都係共和黨紅州，藍州大多得沿海西岸同東北

老人癡呆就quit啦!!!

拜登擺明老人癡呆，又戀童，如果咁都選到真係天無眼

"更早既版本"

挑戰自己 挑戰別人 mohxxk 精神

日日要睇佢係電視度玩囡囡

我朋友同你一樣，加州人
佢話啲人都傾唔到計既，變成個風氣係一係唔講一係就要反侵

但我前幾日睇澳洲 ABC 有個美國特派員講情況啦，佢話有一樣野唔 scientific 但都想講，就係佢沿途揸車揸左三個省，見到好多 trump 既 lawn flag, but not a single one for biden, 所以 dem 好驚 turnout rate 好差

Mofock 呀，當年名牌子黎

真係好想retweet, 但係費事比人話香港干預大選

真係老人痴呆 祝美國人好運啦

你要知 整體呢講，Republican 既支持者支持既係信念同價值觀
Democ既支持者係支持既得利益同道德光環，簡單講就係投機同利益

作為美國人，稍為讀返美國史，歷任總統優秀既大多出自Republican

仲有好多美國人分唔清一個點，就係美國係聯邦制，社會質素差唔一定錯在聯邦政府，好大可能係州政府既問題，留意返美國既BLM同武肺最嚴重既都係Democ藍州

可能係假膠

屌你唔做Biden 做拉登咩

以前佢都係咁

I am going to be eleven gor

佢真係咁講嘅話 仲柒過講goint to beat
講嘢1999

佢會推翻哂侵做過既所有野

我每次睇親佢都覺得佢好似戴緊個人皮面具咁

over 40 years 開始把聲好似有啲唔同咁嘅

今天的我打倒昨天的我

真點JOE BIDEN

拜登 重有冇力痾尿

屌,笑死

真係on9條友

我都咁講
但好多香港人唔明，佢地覺得州政府好似區議會咁，其實唔係
每個州都有自己醫療系統

你睇芝加哥啲州長到 AG 個樣，就明白點解佢成個城市都 一塌糊塗

選老人痴呆，唔單只侮辱自己，仲令國家畀世人恥笑

擊潰丁守中！

同小學雞一樣level

擺明係beat兜乜尻呀 認7左咪算

都有人咁講

Biden was responding to a question in which host Joe Kernen questioned how, given his status as a “moderate,” Biden might appeal to Democrats who initially supported more progressive Democratic rivals Elizabeth Warren and Bernie Sanders. Biden’s response was to assert that he had built up a record over 40 years in public service, and he was going to stick with that record — that is, he was going to “be Joe Biden” and not try to mirror the positions of Elizabeth Warren or Bernie Sanders:

I’m prepared to say that I have a record of over 40 years. And that I’m going to be Joe Biden. Look at my record. The fact is that some areas that I think, for example, I think health care is a right not a privilege. I do not support Medicare for All.

I’m going to be Joe. Bye

都係個句啦，咁多表達方式唔講。

be定beat呀

建議連登起個拜燈集氣區

我笑住回答 講一聲 我係我

有五毛認證
證明樓主冇聽錯

邊位呀陳生

一個老人痴呆贏一個老人痴呆，做乜鳩

今天的我打倒昨天的自己
證明佢係一個肯改變既人

係咪話正直拜登會打倒戀童拜登？

連登仔會扮聽唔到

咪撚戇鳩
魔咒最終係要找數

好有哲理，支持拜燈

應該要告9支持佢做總統果d人虐老

又搶老婆對白又話要選鳩嬴自己,
依條廢老想點撚樣

如果係咁就應該問返Joe Biden果47年入面做過d乜

痴線

Creepy Joe係咪睇左大隻佬，要打贏自己心魔？

老人痴呆加戀童做咩撚總統呀

美國再出發

似係做假，講到個多唔夾口型。

即係以前嗰個嘅佢唔係佢
還是每一日見我都唔同，所以我將要變成另一個嘅我
想學習發揮創意去兜d騎呢問題都真係兜唔到

呀ching快啲搬去Texas喇Texas就快畀班加州白左玩爛，Austin已經係咁

其實每個州係每個國家咁濟

Texas點比白左玩爛？求詳

唔怪之得，奧巴馬話唔想佢講野
佢會唔會係下一個好少係公開場合發言的總統

Democrat堆政策例如高稅高福利rent control minimum wage已經滲入Austin。Texas無大家想像中咁紅，睇返house election大城市嘅都係投democrat

黎明

同埋加州班撚樣玩爛咗加州 (而家仲搞埋AB5) 就移民晒去Nevada Texas Tennessee呢啲州之後又投返democrat

ching, 您係神算喎。

睇唔到呀

只有自己可以戰勝自己

啲傻9食幾屆屎就知邊邊好比高稅既人又享受唔到高福利養養埋埋底層個班垃圾

我形容美國最底層係垃圾因為佢地真係會咬一世福利，然後再怨政府資助唔夠
美國本質同香港唔同，你有手有腳正正常常打份工就算低學歷都會過到生活

64事件 1989年嫁啦啵 仲攞出嚟講？
日本侵華1937年 日本拜靖國神社又關你支那事？
仲攞出嚟講？
引發BLM個黑人都死咗咁耐 仲搞BLM?

所以社會主義真係好痛恨

冇疫情前啲黑人同 Latin Hispanics 開始發現原來有工做搵錢好過整窮自己拎福利

希賊當年選前都係咁

我睇番16年八月個賠率
Trump implied probability 係 25.4％
而家個 42％

左翼應該都要問下自己，點解屌佢屌足四年佢仲有 42％ 支持率

If you can't hear that, you aren't black.

其實demco撚唔係得白左，墨佬好撚憎trump，因為圍牆

啲墨佬攞正牌非法移民咁，你唔比佢非法移民就屌9你

因為真係交到功課
Btw最近好多香港人美國谷都有demco打手

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係種族歧視，而係呢2類人既生活方式大部分真係好撚社會寄生蟲
留意返，係藍州先特別多咬福利垃圾

佢地傾全力，好多支那有俾錢架
不過我啲朋友話我投侵做咩同佢講

澳洲上年好好彩，同英國都係，選到個自由價值既人出黎，唔係俾工黨拎到就 gg 左，五眼變屎眼

支持你擊敗佢

你解釋下俾香港人知啦，佢地唔撚明
聯邦政府不嬲只管國防外交同財政呢家野

希賊一個月前先話demco同共產黨要合作打侵

聽到佢講be

笑住回答 講一聲 我係我

唔止，宏觀政策都係聯邦既
聯邦係設定國家大路線，州政就設定大路線下既detail

拜仁呀？

你柒d

Doesn't make sense if you consider the previous sentence

True, you can't be(at) Donald Trump

On9 Biden

如果香港成為美國其中一個洲份就好
不過冇乜可能

如果佢係講緊be someone咁中間唔應該有個pause, 但beat someone就有，所以一係佢真係想講beat，一係就語癌

郭富城都講過

咪啱囉
佢早幾日先話自己係拜登老公
咁擊敗番拜登都好正常吖

我係be嘅嗰班人係咪戇撚鳩

英文唔係廢到咁離譜掛

Beat 都唔撚識

成個防疫失敗跟本就係 dem 州長唔理聯邦建議
我有一樣好記得 trump 話要 quaratine net York New Jersey 等三個 state
阿英雄州長 Andrew Cuomo 話你敢我就告你

屌佢老母個時自己封撚左自己就唔會惹撚到全國都係啦，屌佢老母

如果係真
普通話又贏了

喂！打波定打人呀

所以睇返疫情最勁都係藍州

笑撚死

咁都搵得返段片

其實又真係可以解超越自己嘅, 不過語境唔啱冇得兜

咩事

今日嘅我打倒昨日嘅我

BLM示威啲病毒唔會傳播

但係投票會cls

搵條戀童老人痴呆既廢老出黎選, Trump若果輸真係唔抵

好癲線呀⋯⋯

侵必勝

冇可能架啦 侵
China Joe Sure Win

一個連普通講野都要班擁躉幫佢辯護既美國候選總統

Happy Birthday to me

若你用我的心情過一天 定會明瞭我度日怎會如年

Forbiden!!!

be Biden

not beat Biden

老人癡呆

5毫識鬼英文咩

如若我信自己！

咁都可以話係be
想知道之前班pro dem點兜玩細路女？
一定好好笑

自己係邊個都唔記得

有冇成段啊 隻隻字都聽得明但完全唔明上文下理講緊乜

腦退化

一次就可以話佢講錯姐
佢好多單啦

咁大犧牲

好似某政府咁講
排隊檢測唔會
投票會

左邊條友心諗
完啦好嗎

有中國幼幼即刻記得晒

最大既敵人係自己?

Sleepy

香港人要選舉權

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

坦白講條友老態龍鍾，講嘢都講唔清楚，點做總統，美國佬唔係咁撚痴線呀？

毓民夠票，投游蕙禎

今天的我要打到明天的我

beat

上面班友兜乜鳩 點聽都係beat be乜鳩呀 有t音架on9

若要成功，必先自宮

五毛唔識英文

唉

真正既打倒昨日的我

班一毛柒到要貼堂

條友真係有老人痴呆架喎
一陣on99咁禁錯核彈制 核彈亂咁飛咪死

挑戰黎明

向黎明偷師

未食幻幻個陣係 Sleepy Joe

食完幻幻個陣係 China Joe

楊岳橋 OMDB : 我接觸到的民意是一半一半

最高境界

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係咪由十個唔同嘅連登仔直接屙落你個口先?

唔會係be
因為be長音

其實我屌閪天天揸波

嗱
如果我係上咗岸嘅非法移民
我一定支持侵
費事多啲人嚟同我爭食

佢真係傻傻地

香港去美國都有得非法咩

講緊啲墨西哥佬

無睇到句如果傻啦 墨佬民族性好強
你得罪左一個墨佬就等同得罪晒個個圈子所有墨佬

Who am I

please

唔係be 係beat 噃！

左邊：呢件女我Mark 左架